有個幾年無聯絡既舊朋友搵返我，點算

你係咪有社交障礙 ?
1. 純粹聯下 , 咁睇你自己架姐，吹下水冇壞
2. 有目的，咪睇下佢借錢定創業定中左層壓囉

post 上黎冇頭冇尾做咩姐 ?

有朋自遠方來 非傳銷即保險

我係有
我係弱智 精神分裂 自閉

佢話唔係

乜都擺上黎

分享下姐

原來羅生黎
咁冇野啦

傳銷、保險、借錢，3梗1

你又知係？

我細細個就聽過你個名

如果我話我唔係呢

是但啦 當你係

我係肥柒矮毒窮醜
29歲
160
月薪11k
樣似陳同佳
試過同女仔表白
佢話我好樣衰，就算全世界得返我一個男人，寧願同性戀都唔會同我一齊
我身邊舊同學 朋友十幾個男都溝好多女
不過佢地個個高大靚仔搵三皮以上
有似吳彥祖 陳冠希 張敬軒 古天樂

自己無限loop咁好咩